蔡英文：中國一年只有364天

我想做台灣人呀Hi...

好串

推

唔係叫六四事件
正名係叫「天安門大屠殺」

英文

蔡總統

兩篇貼文 真係高下立見

台灣人執撚到啦 有個咁嘅總統
投發大財個班移民中國未?

無意做比較，但係拎英文對林鄭，馬英對振英黎比
兩邊差咁遠既點解

收撚皮啦馬英九
共匪

好串嘴
但我鍾意

加油總統

不過糾正一下，中國每四年會有一次365天

香港今日連360日都冇添啦！！！

其實支那人，一早幾乎日日都有野悼念架啦！！

蔡總統夠貼地

6月有一日係有48小時

好似D豪宅咁, 由3樓直接跳到5樓, 中間冇咗層

香港人馬英狗又係度J自己個習馬會

English

下面嗰篇陳腔濫調，唔敢講又要扮敢言中肯，睇咗三行都唔想睇落去

下面果張too long, no read

馬英九連續30年發表悼念日感言
與老共眉來眼去那八年也不例外
這種堅持要肯定他

有民意授權係唔同D
連任到而家D霸氣

因為係人民一人一票投出黎...

寫咗31年都冇進步過

Too long didn't read

364日
sorry 支那得363 日

一百萬嘅題目
香港一年有幾多日

台灣人仲屌緊佢個內閣太多男人，女性比例唔足1/3

64, 69, 612, 71, 721, 831,101..............

民選總統真係無得輸

721
831
1001
1111
1117

64關香港過去一年咩事？

好想去台灣旅行

六四天安門大屠殺事件 OK?

台灣亞洲第一，南韓第二，沒有之後

你今晚入到維園煲臘咪俾返呢日你囉

究竟今年721 要點悼念?

全港著白衫拎紙管棍?

We never forgot

天安門大屠殺！

蔡英文，識玩

英文真係好好J

Too long can’t read

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

13億人又玻璃心

五月多咗一日啫
都係365日嘅
5/35

Push

好

個時班韓粉仲話english連任會移民人唔笑支那人都吠

不嬲叫開天安門大屠殺同南京事件

馬英九嗰篇真係tldr

啲啲先係我地想要嘅總統...

南京事件

你估將一篇陳腔濫調改寫31年但年年睇落唔同款，咁容易？

六四屠城

好想問馬英九瞓醒未

咩共同血緣 共同歷史 （想嘔）

台灣同中國一早已經喺唔同嘅平行線上面

兩岸年輕人交流都唔見得有咩得著
（一邊係洗腦教育 一邊係民主自由）

English 嗰篇簡潔得嚟又表明到立場
重要係用啲gag做鋪墊
夠曬親民貼地

1111 關家榮

小英真係好高質

廢文

每一分鐘就有60秒過去好貼地

直線抽擊

小英抽中共水之餘，仲反省埋台灣以往的黑暗日子，高質

馬美九打咁撚多字都唔及蔡英文打幾行字

好撚串

蔡英文個公關真係好勁
完全捉到路

英文高質

點解睇落馬英九 似想出番黎選/從政

所以終割仁時間會過快d
得364日染就一世

出文同時維穩

又踩下對家

其實死喺天安門唔算多
主要死傷喺長安大道其他地方 同啲胡同
可以叫北京大屠殺

其實有少少錯
因為364係中國都會變成3xx

我個台中台北宜蘭行
最衰都係武漢肺炎

越南都唔錯

蔡總統真係好高質

小英好波

木樨地

政制都唔同 台灣係民主政府 香港係專制極權政府

留名等發大財出文

菜寫手係幾堅

蔡總統
好想做台灣人呀

再望下香港隻7婆
然後再對比下兩邊d官
好葡萄

台灣後生既一代對馬英九既評價都唔多好

Source: 大學台灣同學

點解唔係做有民主自由嘅香港人
港奸走狗

今日大陸係幾多號?

english no 1

咁都好批鬥嘅師兄

表面叫大家無忘六四

實際就血濃於水，共同歷史

咦乜咁似香港某組織嘅？

[/quote]

小英

馬英九篇野睇左頭幾行都廢撚事睇，因為都估到想講咩

個黨形象好d得返佢
佢退休個黨就摺得

364日
363日
353日
343日

馬英九俾人洗咗腦？

白衫入元朗

5月35日

好老實講 每年今日支那究竟要點盡全力封鎖啲消息
日日咁鍾意報人地講咩
今日乜都唔敢報

今年有365日

唔敢面對歷史

裹足不前

英文....好野
雖然串但我中意

我都想講今年有二月廿九

2月29正

台灣可以成日拎228黎講
中國就無64呢2個數字

由此睇得出人同動物嘅分別

可能等埋星期六投票

小英剩係識公關,但內政同經濟屎撚到

真正掂嘅

陳時中（完）

諗起小英個3隻狗十月一號生日 幫佢地慶祝個畫面

而柒婆fb平時就係貼擔心手袋會爆炸

佢真係好L hardcore. 一舖去到盡，有位就入。

馬英九咁多廢話

其實好怕小英會俾人暗殺

英文寫中文寫到好潮

馬英九收一收皮先啦，打咁大段嘢出嚟無人想睇呀，又過氣又長氣，係都搵韓國魚啦

正如香港好快無612 721 831

佢得返2日

屌你老味打篇字海搵鬼睇

有幾屎？？
舉下例評論下？？？

起一起底又係一條on9

大家都係689，不過人哋係689萬

小英

馬英狗作文俾邊個睇

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

每一分鐘有六十秒過去

以前我都會因為64同情大陸人
而家采佢都戇鳩，你問番大陸人想唔想要民主佢哋都話唔要啦，叫你死遠啲我哋好幸福呀，仲民主中國，真係唔撚化

馬英九作咁大篇把撚，共黨日日諗點樣食埋你台灣，要你台灣人做奴隸，你仲當人地係同胞

守住台灣

你會咁諗就證明水軍同小粉紅真係做得好好

呢期國際線真係勁多5毛話民主國家就會成日搞暴動，意思係共黨就會好和平

真心問血統邊忽一樣
一個北佬一個台灣人用肉眼都分到啦

叫共產黨大屠殺算啦

南京小風波

下半段屌小英

香港唔見咗幾多日 64 721 831.......................

Hi

不過蔡英文派錢方面真心on99

派得2000台幣(500 港紙)仲少過馬英九

811都好大穫

想問下全球有邊個國家夠膽派錢叫人出街消費?
有個國家夠膽講疫情基本受控

比支那洗腦

支那人愛支病準備又發作

但係有人血饅頭梗係食啦

其實2019 6月之後都大穫

台灣 : ?

唔係想屌你，但都需要講翻歷史事實，台灣人係經歷左幾十年獨裁同白色恐怖，經歷無數抗爭先有民主，再係民主洗禮左三十先先有呢個總統。呢啲野無得執翻黎

佢個團隊應該都好撚多中二病
次次啲post文都睇到打冷震

一個叫中國 一個叫大陸 已經知咩料

中國人喺比人哋少咗一D嘢，自已諗吓係乜。

咁香港至多得363日

直線抽擊，兜巴星落去中共塊面到

就佢一句大家共同思索未來 已經令我想去嗰邊生活

相反香港就連話條溪污糟講事實都唔得 香港再唔改變真係冇未來

364

721

蔡英文明顯高馬英九幾班

蔡總統簡短嘅發言，但睇完卻係眼濕濕

使撚五毛水軍咩，自己觀察幾廿年都睇得好清楚大陸撚係咩人
去到香港或者西方民主國家都仲係支持獨裁政府嘅
唔好話嗰啲全部五毛呀，我深信大部分真心
大陸人係一個極度自私自利民族，只要燒唔到自己嗰疊佢哋唔想理，你同佢講咩社會公義咩民主真係嘥鳩氣
對佢哋嚟講民主自由=亂、搞事、擾亂社會、樓價股票會跌

中国共产党欠人民一个责任

你是忘記了
還是害怕想起來？

今日何已完無得生日

你唔見而家weekend香港周圍人山人海咩

363啦

中國人今日會訓24個鐘喎

唔記得左台灣白色恐怖時期？
都係一個種 踩中共都唔需要捧台狗

韓國魚有冇po

英文D PR真係幾好
起碼我睇到第1句會想繼續睇落去
同港共班垃圾真係高下立見

蔡英文篇文簡潔有力

不是，是363天，因為第364天不能計算

其實係363日，64會出404 not found

因為香港個啲係做奴隸
台灣唔使同中共交代，所有嘢都要向人民負責

痴撚線

真係世界級...